[{"Question":"Кто является самой большой кошкой на планете?","Answer":"Тигр"},
{"Question":"У какой птицы нет перьев?","Answer":"Пингвин"},
{"Question":"У какой птицы прозвище «санитар леса»?","Answer":"Дятел"},
{"Question":"Какая птица любит блестящие штучки?","Answer":"Сорока"},
{"Question":"Какая птица самая маленькая?","Answer":"Колибри"},
{"Question":"У какой птицы главная задача – будить всех утром?","Answer":"Петух"},
{"Question":"Какой зверь сам себе строит дом?","Answer":"Бобер"},
{"Question":"Какое животное имеет самую длинную шею?","Answer":"Жираф"},
{"Question":"Какое животное самое упрямое?","Answer":"Осёл"},
{"Question":"Кого называют «Царь зверей»?","Answer":"Лев"},
{"Question":"Кто может брызгать струёй воды из головы?","Answer":"Кит"},
{"Question":"От кого произошёл человек?","Answer":"Обезьяна"},
{"Question":"Как называют детей курицы?","Answer":"Цыплята"},
{"Question":"Где живут звери, на которых можно прийти посмотреть?","Answer":"Зоопарк"},
{"Question":"Какая ягода самая большая?","Answer":"Арбуз"},
{"Question":"Какая рыба считается самой опасной и зубастой?","Answer":"Акула"},
{"Question":"Как называют всемирную паутину?","Answer":"Интернет"},
{"Question":"Кто главный герой Нового Года?","Answer":"Дед Мороз"},
{"Question":"С какого месяца начинается лето?","Answer":"Июнь"},
{"Question":"Третий день недели называется?","Answer":"Среда"},
{"Question":"Как называется приспособление для ушей, чтобы слушать музыку?","Answer":"Наушники"},
{"Question":"Как называется место, где много песка, сухо и ходят верблюды?","Answer":"Пустыня"},
{"Question":"Любимое холодное сладкое лакомство у детей - это...","Answer":"Мороженное"},
{"Question":"Как называется 'сердце' автомобиля?","Answer":"Мотор"},
{"Question":"Что будит человека утром?","Answer":"Будильник"},
{"Question":"Что тянули и бабка, и дедка, и Жучка, и внучка и многие другие?","Answer":"Репка"},
{"Question":"В каком сезоне птицы улетают на юга?","Answer":"Осень"},
{"Question":"Каким месяцем начинается весна?","Answer":"Март"},
{"Question":"Какую планету мы видим ночью?","Answer":"Луна"}]